有冇人由心底覺得自己好廢

聽首歌仔先

真係從心底都覺得自己好撚廢 ，都成幾十歲人，唔好話有咩專長，連自己一樣興趣都搵唔到。 做咩野都淨係識得拖，拖到最後一刻先會去做，甚至最後連做都唔會做，就算明知係對自己有好處，都係冇勇氣，冇膽去做，仲會同自己搵籍口，話下次先啦，但自己明知係唔會有下一次機會，正如達哥話「懦夫，連幸福都害怕，棉花也會受傷」，都唔知自己因為害怕而放棄左幾多機會。

希望各位巴絲打唔好好似我咁，比自己嘅人生留低咁多遺憾。

利申：張敬軒打手

廢都連post都冇人覆

Rip

其實清楚知道自己廢然後坦然接受就冇野

但係係明知自己係有能力去做得更好，搞到自己有種恨鐵不成鋼嘅感覺

覺得自己講嘢好廢 又易緊張
interview又in得衰 冇offer

有能力姐係未真正廢啦
當你見到連聰明過你既人都咁勤力就真係覺得絕望啦

同路人

認真成世人咁多個interview 得兩三個係成功
好憎自己

見到又聰明又勤力嘅人再諗吓自己真係會搞到自己想喊，但係又喊唔出，我真係好廢

鬥廢我一定贏

中六畢業 ive讀唔成 冇專長 學野慢 記性差
口才差 內向毒撚 矮撚 牙簽 周身病
易緊張 咩都驚 怕羞 怕高
車牌fail到唔再考 有女埋身唔識珍惜

別當你要奮勇血戰，無論聰穎或愚笨。
猜猜情尋，猜猜情尋，玩輸可以勝過別人，當一餐好覺訓，不必當真。

利申 陳奕迅打手

巴打共勉之

但係我唔想自己人生得過且過就算，想自己真心去做一件事，就算係失敗都冇所謂。不過我連做嘅勇氣都冇，我真係廢到仆街

然後發覺身邊所有野都俾自己整衰哂

人生贏家

都叫有試過，我連試都冇試過

有時候真係好撚頹